\chapter{Bilag}
\begin{table}[htb]
\caption{SWOT-analyse eksempel.}
\label{tabel:SWOT}
\begin{tabular}{ll}
\multicolumn{2}{c}{\cellcolor[HTML]{000000}{\color[HTML]{FFFFFF} \textbf{Interne Forhold}}} 
\\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{\textbf{Styrker(Strengths)}} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{Svagheder(Weaknesess)}}       \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{\pbox{20cm}{Her skal alt det, \\som virksomheden er god til listes op.}} & \multicolumn{1}{l|}{Her skal alt det, som virksomheden mangler.}           
\\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{~Stærk økonomi} & \multicolumn{1}{l|}{~Dårlige sager i pressen}
\\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{~Kendt brand} & \multicolumn{1}{l|}{~For dyr i drift} 
\\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{~God arbejdskultur} & \multicolumn{1}{l|}{~Afsides beliggenhed} 
\\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{~Solid strategi} & \multicolumn{1}{l|}{~Dårlig skalerbarhed}              
\\ \hline
\multicolumn{2}{c}{\cellcolor[HTML]{000000}{\color[HTML]{FFFFFF} \textbf{Eksterne Forhold}}}
\\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{\textbf{Muligheder(Oppurtunities)}} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{Trusler(Threats)}}       \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{\pbox{20cm}{Her lister du alle de positive \\indvirkninger udefra på virksomheden.}} & \multicolumn{1}{l|}{\pbox{20cm}{Her lister du alle de potentielle \\trusler op, der kan komme udefra.}}                
\\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{~Stigende købekraft} & \multicolumn{1}{l|}{~Økonomisk krise}
\\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{~Interesserede invenstorer} & \multicolumn{1}{l|}{~Nye teknologier} 
\\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{~Økonomisk opsving} & \multicolumn{1}{l|}{~Lovgivning} 
\\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{~Kedelige konkurrenter} & \multicolumn{1}{l|}{~Dårlige levendandører}              
\\ \hline
\end{tabular}
\end{table}